[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6352)

正w

好耐冇開

Slow

早！

第一個攪

你好

澳假又想撚狗玩捉心理

有冇人去水立方玩過21點
玩一鋪洗一鋪
咁洗法10分鐘都玩唔到5鋪
派牌又慢 成件事真係痴撚線
咁撚驚咪撚開賭場啦
不過比d廢老磨時間一流

做艇要咩數？唔係莊賠？

戒賭365 有得玩馬會一定馬會
咩籃球 fifa 輸4人

水立方留比廢老算

自己食同客對賭

真係唔知

入邊好多野 唔識講 不過hy呢個18就咁威就真叻仔黎 比人起哂底追數 著草

真係唔掂 去過一次唔會再去
激撚到我轉左場
屌佢老母快d死

試過去水立方玩21點 我買得幾舊水
諗住玩下 啲啊叔幾千咁買 我15點都要牌 比人屌到仆街走左 但心好涼

去水立方梗係玩第二樣

莊賠完唔比你都得啦

玩咩？

見到門口成堆放數仔就唔想入，一次都未入過明明位置最好一落船就係點解可以搞到咁差

玩百家樂 有條友買十幾萬閒
買左300蚊莊贏左
條撚樣冇啦啦入場阻住我推

係

我都唔明
一落船就賭得既場搞到咁撚樣

客主 客和 半客 水手fg

外仔not good

你地唔好再踩水立方

邊有場100蚊鋪咁好

有次帶啲女仔fd去玩 威尼斯 有幸運輪轉轉盤，叫佢地坐下到乖乖地唔好周圍走，比500蚊佢地玩足幾個鍾都得，成班女一排坐係到，對主個 轉轉盤尻叫，最後 竟然可以贏到錢返嚟

贏左幾多？

淨係見到「女仔fd，成班女」

講起100蚊鋪之前去開銀河成撚日有啲啊審走黎問可唔可以 疊住油菜其他人唔問係都要問我

4點個盤咁鬼嘅。。。

推左3日先上到1k好攰

好似贏咗千幾但玩咗個幾2個鍾抵玩到爛，拖主佢地其他啲fd玩得唔夠放，一買得大啲女就會嘈

佢撚樣

咪撚提

果啲先係真職乞

菠蘿雞

記唔記得琴日噴精學人讓啊德半一

今日得5場

成班女

咩啊屌

你真撚樣

多謝手足提供笑話

好撚煩仲有啲成日教人玩大細咩買組合，啲荷官見到會屌尻佢地唔撚知係咪又放數黎，叫佢地搵食行遠啲唔好搞尻佢地啲客

好撚悶有排先到4點，有咩戲or動漫好介紹，返工全職賭波師

岩岩有冇買 成班傻仔買上盤

之前去澳門有到地方食 羊腩煲好撚出名好撚好食好掛主，但唔記得係邊條街好想去食

返工唔洗做？

冇買，屌買咗半大做咗傻仔
今次gun足了，前排去邊黎

有間麵店好撚好食
次次都去

咩名，下次過去玩兩手順便食好西

次次就咁行過去都唔記得名
要搵下了

動漫推薦：進擊的巨人
韓劇：頂樓 哲仁皇后

頂唔順韓狗d聲
講野好似嘈交咁

巨人啦咁 無得輸

巨人有追啊
泡菜劇唔啱我so sad

曼聯

搵到 祥記麵店

thx you巴打

屌 比eason燈撚左拿根

墨城大船

樓下派錢比我

依套野當h漫咁睇集集硬撚主睇

咁都要燈

唔想睇古代嘅韓劇
進巨今日更新

我都有睇 動漫仲撚痴線

calvin哥有咩心水

頂樓lo d劇情夠哂嘔血

就快lunch 仲未留payme

出咗動畫?一陣睇先

咩能嘢托魯卡啊

麥卡倫入波有1.6倍

即係點 睇左RM 頂樓啲女個集 覺得佢好悶

who?

出左幾個星期啦 建議唔好你公司睇 衰過咸片

【賭博心理】

點樣可以克服訓咗冇買然後中晒嘅心理矛盾，想增強自信心，同埋唔好成日諗返轉頭

心急人上

星期二 無波賭

rm果集我都覺悶
但套野係我近十年睇到最激尻氣既劇

係咪我

今日唔想賭lu

動漫都有睇 好撚正

等後補

進撃今日應該有兩集

已經好過所謂最新既h動
真係有比心機做

平時都中哂咪得

等侯補

睇哂

男人比男人姦

平時得5成幾命中
訓咗冇買嗰啲有8成

尋晚有無中我

一集

佢啱啱pm我話唔要 可以轉俾我

比條靚女叫退卡問佢有咩推介佢話

紅顏禍水

有睇開漫畫，一陣睇了

仲有麥西蒙

訓係度賭囉

4點半大黨召集

馬會職員？
伏死你呀

原來個毒撚係你

買靚女對家了，3.5s gel

陣間睇 睇完套九尾狐 都搵唔到戲係想睇
好彩美劇開始出返

波po d人又毒又爛賭又窮點搞

報到

是

退出波po算，已經冇晒希望

對唔主囉

潮人

搵個似樣少少既帶領下都冇

sor我講下笑架咋哥哥仔因為我大波所以先推介大波

垃圾

汪汪ok？

太陽always good

墨城100%

六蛇早

搵 阿古路，n賓帶領

能進能退 乃真正法器～

艾倫真係好撚型 可惜最後都要死

初盤見到場 半大 靚盤

今晚到尾盤無變就轟得

抽哂狗會啲錢出嚟 del撚埋個app
Del埋啲比分app
一身輕

點解你次次d100%波我都睇岩對家

辣咩羅收咧

halo

88

今日好悶有冇交鬧

冇

我了

條女話下個月入去揾你

吓 我無講過喎

下你都咁on9都有女？

宜家d金鑽係咪未撚熟 買親都唔係好甜

請問呢度有冇艇仔

死撚哂啦

熟係橙色架on9 綠色睇個樣都知生仲開黎食

RAP

有靚仔

慘

今日快艇無打

留tg 大吧

跟撚晒HY走數

收到

@愛睡寧 Ching 啱啱瞓醒先見到

艇快搵我 我要credit賭 1皮額就夠 夠膽pm我贏我錢

乜撚野呀 唔係ying1234咩

係9876個個 平時個個玩下

仆街了 今朝我比左ying1234佢 叫佢自己pm

Ching 啱啱先訓醒

祝你長買長中

個ac 應該冇人嘅

早晨

似係cd rom嚟？ 冇印象

豬死

今晚勁中返

我見過佢有講下野

得5場 賭條毛呀

有盈姐g chi 咁我唔反了

係喎得5場波終於可以早啲訓

其實場數少比場數多好

墨假半大

仲未留都有
轉頭嗰四個再抽

仲要場西乙兩隊聽都無聽過

再抽都冇人留就612算啦

lmlm

澳假3格角大 100%

14.5開撚到咩

0200 西乙 靚盤

背山面海，筍盤即走

但我book左16:05個層樓都未睇

卡達？

聽日先留啦八婆

應該訓左

我7:00先訓 啱啱先醒

54做真好

me

5場都贏唔到可以唔洗再賭

4月3先有波賭

lm

尋日馬拉松賭得太過份
係時候收斂下唔好沉迷賭博

今日放假

好能惡

2場賭半主

嘩 個名好mk...

之前聽你講成日針 依家贏番

有日乙？

多謝

薩拉戈薩都唔識

都要27號先有

有輸有贏

有香村真司？

要戒賭了

u21輸死人

8萬幾 恭喜哂

比汪賭

賭仔末日

聽日啲閪波

去咗paok
不過如果睇波睇過多個10年應該知邊隊

介紹返

冰島幼幼同成人半和幾好

賭妹

都叫上過西甲

琴晚條過關話咗抽嘅
米五暖男15分鐘內留payme
唔見人就重抽

兩點嗰場

乜撚野B,C,H 隊

乜撚野黎

我補上了

你都係

咁我一定唔識了

9成訓左

以前一直都係跟住一落就上唔返去

Me three

買埋澳職就收手了

咁都有錢收返

仲有拉科同馬拉加

做埋 紅字 一定係c打

虛擬波黎 電腦對電腦

買咩

佢琴晚好灰機我一起身抽中佢

因為3x4

我都好灰 我後補算

冷靜
你咁都排隊

唔知

飛飛針了

唔可以放過任何機會

我記得有你份

買入球大 客主 主客玩下

係啊

馬拉加最慘
石油佬注資玩厭唔玩自生自滅降班收場

職乞

上次對賽得8個角球

唔好唔開心啦

世二聾仁 消失左？

每日一場澳假

哭到眼腫

有冇買到托盧卡

大家國際賽會唔會賭？

訓左多

啲人都唔識點賭

今晚笑返

留payme

今朝有人抽中你

會，幾好賭的

抽中齊齊叮？

希斯基燈唔燈
佢比水狗

冇錢了

晏晝澳假有即中又唔太想買盤

佢搵返我 派左我了

4抽1都唔中

今晚冇波好買 戒賭了

燈到仆街

似俾你x咗

係度攞返失去嘅野

呢句嘢係呢到講係特別冇公信力

我收到了 Ching 長羊

除左場澳職 場場都唔知乜鳩黎...

多數會忍唔到手

好呀

攪攪

澳職半大

珍

由於米五冇出現重抽
屎卓瘋請payme/tg
一樣15分鐘limit

大家想食咩

台妹

應該都訓左

派都冇人要

原來我係卡窿位

我要

Lm

仲未留payme

原來我冇留

好夜嘅事

飛！

可以再抽過了

早

86留完名就消失咗
懷疑我重抽
直到抽到齊齊叮先有人留

補上得唔得

琴晚中咗a米同天主教 成功追數

21一定係買角大如果有開

知咩事啦

咁係我了

內定我都有人留

A米個過程好感人
由比人圍屌到比人捧上枱

恭喜

琴日想買個堆中哂

準備補上了

想

正常 我兩場巴都冇買

木錢買

兩場巴唔買 走去買atv

又話中咗下體波蛋

。。。。。。。

派錢深盤唔抄 半一個啲就456

推左落atv

哭𠹌咗

佢撚9大家咋 差b你唔係真係send左俾1234掛

又中

今日再戰

諗住買7+ 買左無入球 屌 又要輸

明明見你到齊齊叮係咁抽中

豬4了

中

邊有

又比人撚

2隊往績未試過無入球 又比馬會鋪草地

過關黎 但我補飛買左皇蘇

今場準備0比0

重抽 我了

廢事真係有人搵我 send gay圖

唉 不要再說了

點解唔賭

我肯定唔會

要跟實了

盈b準備升上世二

我send 俾你算

琴晚勁中 我都跟實你了

Ying 1234

x左

因為你係直接po上黎？

下 乜撚野得5場波。。

原來list無我

Gun 實

鳳梨

快

Sorry

完了，一切都完了

馬會看破紅塵

知道賭仔狗屎垃圾都賭一餐

到底仲要抽幾多次
15分鐘

冇事

咸左

性騷擾？

講真 無我其實唔洗抽

我有冇參與獎

肯定要再抽

都冇我

喂 尊重

allin左托魯卡w 你問我答

咁都比你見到

內定我啦

冇我

乜撚野西穴。。四隊聽都無聽過

G chi

重抽咪抽中你囉
留到payme 未

而家有？
小心又block錯人

屌 抽夠5次或以上都冇人拎 拎多100 比miss咗個啲抽多下

我想參與

你會send自拍？

好 支持

LM

仲未夠7日

齊齊ying

@佐助 兩場西穴半和1.8都無，派錢

等我羊過兩千一注我通常都會抽 雖然冇其他巴羊咁多

陪你倒數

直接yingb算啦

冇你名呀

今場大細波好易睇 想g再講

宜家加返

我一有 即block 唔睇名所以如果有巴打俾我block 左 係度同我講返

我

半2全2 半3全3？

你會用返個個ac ？

快啲改咩！

真好

今日反左底 咪搞事

？

大哥

好

珍 抽左3次都冇我

佢叫你改名

齊齊叮?

唔記得password

變齊齊咸㗎啦

我已經連續唔知幾多次排隊抽都未中過

咩名

我先咸了

股市又悶 波po又悶

解block 了

冇人嘈交

醒

會 p牌好柒

mg條臭閪del左chat

抽幾多次先中我

Hi

條友仆街黎成日del

呢度有氣場好

呢到一半應該都瞓緊

唔派我講唔通..

冇我名要重抽，長期在線

Var

是佢而家叫咩beautifulgirl

解左

你咁早眼瞓咗

小妹醒

成日偷我地啲username

...好鬼忙

小美女

都係之前個名好聽啲

講真唔派我講唔通，針死了

又話無send

重新開放留名算

gchi

比多2下 重新開放

重抽啦都冇我

15分鐘未

拿根2-2

不反了

絕殺

Goallll 終於入12m

發覺大家都好似有個專屬emoji

我係咩

例如？

牠呃你

💩

一按即 PayMe！

客隊拉隊走人 計3:0 易到

針

我立即屌你老母

令人卻步的中風賠率？

又被騙了

好耐無玩澳假 TryTry佢

唔好輕易信人

西穴？

有錢人幾錢上到8萬幾？

⚪️

第4口

宜家變左呢隻牛了

珍事咩 抽4次都唔中我

又唔中我

sick ball

小妹太單純了

個list都冇你

針冇補上

小心俾人騙色 波po 好多gay 圖等緊你

抽多下 就重新開放 miss咗個啲今晚旺場時補抽

笑死 送錢無人要

可能太臭

受騙的那個比騙徒更混帳

識野

你直接比我啦

好想買水手

收錢算

Var no goal

冇你呀

呢個係一敏

重抽 個list 冇人要呀

我覺得會2:0

重新開放Lm吧

個list啲人訓哂重開個list比人抽啦

今日同大家做澳職大細波盤分析 有冇人想G

我都未訓

等多下等多下

你條木嘴成朝去左邊

得你一個未訓但4次都唔中你

大100% 只限今場

重新lm 都未必中啦

中我

總結呢3日總數輸左成1萬

E析冇人想G時代變了

你到底想中幾多次 你今月起碼都收一千

我先

有暗湧 因為有人開3/3.5

我輸都唔止

我？

好彩我無咩機會中要留tg

已買4x1

會開三球 下下3.5搵鬼賭

受騙的那個比下盤更混帳

小心為妙

弱智都有女啦

唔識分左右你係？

成日講 收錢算 係一敏

我就咁樣

麥卡倫一個都兩球

澳假有走地啊

唔好又踩單車miss

睇埋尾盤先水手Simon今季都食左春藥

馬會派錢

ok你太好人了感動

未見過綠字

大家都是女人

gun左e神大佬咁耐

時代變哂冇人中我伏

我地要組隊了

屌你係到cow女..

訓左。。。。

叫咩名好

喂 重抽中你啊
肯留低payme 未啊

夠5個就今晚再重抽miss咗個啲啦
我自己又閪太眼瞓冇抽到

幫佢收

時代變 人物風景都改變 e神白卡卻未輸從前

今朝先收工

無野好買 今場強強對決 2.5s穩

我不是les的

wow

捐612啦

小妹bi的

唔洗搞咁多啦 直接612

最後一口
再冇就重新開放

中岸水手做到半客捐612 100，做埋客w 派多200

齊齊叮朋友隊

在

我都不是

收到 多謝大佬

點睇抽5次唔中你

ok

支持

麥西蒙 YC

Mc goal

而家有幾個 快！

VAR is onl79

慘 冇得重新lm了

戶口得返50蚊，有冇大蛇可以跟

絕殺 我盡晒人事

墨城半大 收錢下半場再諗

上面有波膽飛

快啲跟實啲大蛇

訓教囉唔洗訓咩

巴打今日買乜中乜 中到啪啪聲

gun

我10抽5次都唔中

咁我呢

針了

暫時得我地

諗起宮寶雞丁

黑仔 針

有冇人一齊改名轉運發覺依個名唔旺我

慘 冇朋友

我呢

水手角小

開心 而家加埋有三個人了

我改完呢個名之後大注未輸過

🧘‍♀️

想問齊齊叮朋友隊有咩著數

今季無得買bee了

得返希活

安安

今朝買左潮人先醒起冇LBJ

會長羊錢

會長係咪會定期派錢

有佢都係垃圾

會長分錢

是的

仲話想衛冕 冇AD就收皮

我信水手 有冇手足跟

你要咩我跟

阿爾巴塞特當巴塞買

50蚊all in半大了

籃網冠軍了

有...

唔好

我箭20連敗了

水手又唔係真係咁廢

受讓半一幾抵買

4場波兩場閪穴，on9都識估

真

求水
想睇下你買d咩

破產你都要有錢破先得㗎

針哂？

要

搞咩...

前2日仲有講有笑

我得

咁贏法好過去打工

場場賭200蚊來來回回原來都有咁多
不過尋日都係輸

針左兩場曼狗
唔係上400k

未必贏好多啦

1.

李城垃圾陣都贏唔到 一定踢假

輕鬆

失波先換卡雲尼同般奴 唔講以為首回合贏緊幾粒

每次呢隊輸盤我都追足

直屌14.5b會唔會好過分

水手ranking第一
真係咁廢咩

買讓1球客勝是咪不智

大蛇

曼聯都買

深盤買佢對家就炒人9:0

一破產你除咗身上嘅嘢係你嘅之外你就咩都冇曬,屋入面嘅嘢包括支牙刷都唔再係你嘅！

派彩又真係唔代表贏嘅
琴晚派彩我都80k
但其實我輸咗20k出去

角小

差人幾多

乖 不要哭

巴打真人一定好幽默！

墨城?

今年又上唔到十二萬分

早上有冇潮人

瞓身去啦！

抵輸

刺巴

刺巴好耐冇見

澳門唔開澳假
收到風假球？

尋日馬仔唔生性

幾時有圖

準備好國際賽大敗未

大勝

琴日d波都係

琴日Po左

角大落飛去到啡格

琴日剩買p好賭
20上左800

收到！

1。

凌晨場好啲
尋晚8-12個啲真係輸死

下竟然有啲咁既事

賭又輸 錢又乞唔到 唉

Dm

我都係 位置Q都賺唔少

整番注下路first 筆Ed 先。
2.38賠

有無人買過特別項目？
賭齡尚淺
第一次驚訝發現有得買啲咁嘅嘢
好似問答遊戲咁好搞笑

韓假 阿特蘭大都派錢波啦

LpL？

琴晚未贏過服到心服口服

隻手好滑 好鮮甜

賣相未

轉頭澳假心水?

LCK

以前買son紅牌90倍 馬會輸死先唔開一陣

咁樣值20個？有無傻仔會去換

琴晚刺都高水派錢

快快快

PSG先係

賣貓相

下 我換左 有咩問題

巴都係 不過淨係轟左刺

你咪傻仔囉

買email相好過

呢隻貓公黎 你係咪要同佢搞基

都可以發展下
幾時方便夾下時間

刺巴又cow女唔理小妹我了

12分表示無能 完全無野可以換

屌你老母吖 咁換咩吖唔係

我通常等季尾簽名波衫

要 你仲差我錢

尋晚打邊爐隔離枱坐左一對印尼人
9點入黎坐落埋order 9:15黎野食
放哂落去跟住個侍應就話
Last order
好撚慘野都未食就last order

今既得5場波？！

今晚

慘到 係咪遲到

我諗係個經理想吸埋呢對情侶錢
佢又乜都唔識咁

你的朋友就是

墨城d飛數

聽日一場都無

都幾賤

點會 未出

同我隻貓個樣同色一樣樣
不過我果隻係肥貓

6個既話有咩值得換

星期三國際賽

上盤1.89跌到1.75唔知幾時開-1呢

睇錯球探 都有英甲乙

出面轉哂一球了

上馬會睇暫定受注球賽仲快

長知識

想知今日澳假大船係邊隊

仆街

澳假買乜，快

哈哈又有人破橙

馬會琴日 利爾個場開即場 之後就失分比psg上第一
馬會睇穿晒

有無咁勁呀墨城

唔好咁衰啦

呢期冇

有冇人要水手。。。

朋友數 唔破產都唔駛還啦

有呀屌

水手賣分呀？有咩可能咁好分

小妹第一年申請優越 想問下d分有分幾期？可唔可以留下年

cctvb竟然有播

有冇人借3000比我

咁12個呢 想換嘅都要14

馬會聽日無英乙
會唔會臨場出啲英乙
唔係真係無波賭

會 出黎呃哂你地d錢

而家除咗鳳梨之外仲有咩當做

屌 睇你講D嘢 》起底 冇事 正常發揮

有可能掛

上盤之鬼

還唔晒都冇得追

賭少陣洗死咩

有啦，馬會驚你唔賭咋

啱啊

墨城

冇乜 等4月買愛文芒

賭波最忌日日賭

贏到喊？

呢個英甲黎 唔知會唔會有英乙開

水手半大區

你醒啊你

我講d咩

語氣

話明破橙仲要我比錢？屌你呀？

我有個同行朋友老破完4年 打現金工 一蚊都沒還 但撞正肺炎 仲未頒破產完令

唔賭無野做

睇你為咩姐

祖伯出水未
琴日有跟

麥西蒙 YC first

我為慈善

多謝各位巴打解答

你個朋友咪你

係 打老散 4年後又一條好漢 衰係沒得再借錢 沒邊間肯再借

水手

咁日日賭有咩所謂

大船必沉！

G持珍飛

asw water hand

巴打

未買啊

借錢賭 係最不智 on9 你話借完玩女人 都話啫 借完去賭

快啲死左佢 廢到要破產

得蛇要咩

德德諗住要咩

贏咪型 但輸個下抵死

［多圖］港大女生醫院脫外套 露出緊身衫激凸竟渾然不知！

正到。。。。

你唔好再借錢賭啦

唉屌你老母 比你伏左

收車未

轉盤未

唔洗禁入去都知係咩嚟

真係正 已J

輸就輸 下個月再黎過 走去借錢追數 都on79 輸左咪又柒下柒下點解要借

你點諗

渣架

我唔會借啦每個月輸完就等下個月

其實借錢賭波都幾戇鳩 你話過大海推一鋪大細就話

可以申請嘅咩 唔識
分就逐季清

追既心去買波好易輸

一早睇左
明知係伏都要入去睇吓

唔知佢 可能覺得佢賭神

冇計 睇點幫佢

6月喎 聽住先

係啦係啦你識諗就好啦 唔好再係咁

你e神姐

贏到咪英雄 輸左咪狗雄佢真係一鋪清袋

搖撚準未

開心仔

馬會的臥底 澳職買咩有叉雞飯食

希望唔好買錯邊

new c-class

唉屌你老母算

水牙線?

水手真係咁廢咩

冇乜心情第日再賭

42分有咩換？

睇下到時咩價 真心有興趣

1:0撚狗就死

經一事蔡一智 賭錢呢啲真係輸完就算 千祈唔好借

提點下你都屌 唉

呢d朋友識少個為妙啦

再借再倒啦 還掂都破產

會精神分裂

水手強陣

讓咁撚多係乜嘢事？

60個起步 9估

屌你老母姐 又唔係屌你

水手獨贏仲好分

唉

派錢囉咩事 有錢唔識執

係勁既 洗乜輸 輸左借錢又係輸 咁點解唔戒賭

中間蛇

即場10.5b 等到話

大波67+

好似琴日清潔龍！

一定唔會啦 60幾買e都夠
我估40尾

全世界澳假曼城？

又岩喎 咁算

榜首又受讓

榜首受讓實都多人買

下次屌埋你算

賭錢如上電咁 注碼要留神 就賭得開心啦

逆向思維，買客！！

mclaren

又無人知42分有乜換？

咁平 睇佢行貨有沒減左d咩 先做到40尾

唉有無人打hp？

麥西蒙會入12m

好想玩返。。。中學日打夜打。。。

咩歌黎 幾好聽

呢個spec 太貴

有沒人仲玩緊bf1

反社會人格

咁咪玩。。已經玩緊

Bf1 bf3 bf4 bf5 bf 2142 bf1942 全部都有玩

玩緊lf2了

0比0完場會死幾多人

C仔上代一出都唔過50 9估佢都係呢啲range

個mon今代幾唔錯

Wine cellar

用macbook 唔係公測緊咩？

角大定角細

鐘情bf1 16年玩到依家 但幾多掛

有冇人玩cs1.6

麥西入波

大

D2 map 見

不剷檔

Bf 1 同5最多 亞洲服大把蘑菇人開掛 玩海下server算

玩緊跑

咁就正 心思思叫我細佬出 交換揸

乜撚野垃圾

你都有玩？

2.14 受半一 未踢就贏定先

有feel

我ps5玩 medic把fedorov

主大船定客大船

半大，半場2:1 / 1:2

班大陸仔 用k彈射到唔駛揸坦克

有冇水

想起機嘅就allin波膽1:0啦

主大船

Bfv 垃圾到 勁失望 玩返1重好

買左水手等輸

Bf1 當年算誠意之作

唯一一把99星

Ea

50蚊半大起機

提提大家澳職會早幾分鐘開波 要買就襯早

諗住v 2戰肯定大作 點知。。。。。

半大 全大

情況唔壞

Kind of sweet

Sweeties

之後都鳩流

中岸水手 唔中戒賭

比人spawn kill. Kill cam睇佢射空氣

水手今場應該等收皮

麥西蒙入波 tag 我

Cls

10蚊唔洗借啦

少少地半大算

港大已經知咩事

尋日勁中？

14.5 b 屌唔屌得過

識買了

唔轉-1

BF V個地下鐵步兵場都唔差

不過1代個坑有feel d

半大都係得2倍

BF1題材算特別 始終冇咩廠用一戰

1500cc 18xhp 280Nm
夠用就夠用
不過個籠唔係真係咁多空間
款靚嘅

10.5b 即場一注 有話

已經好多

墨城攻力澳職第一

2.5s 2.45真吸引

86k在嗎？

等9.5

榜首受讓半一

唔轉就直屌下盤

1.71半一盤開系到咩 要水手

我10月先知要喺優越個網度登記
咁幾時之前要換

Bf1 operation真係有打仗個個feel
Bfv完全無feel 失望。。。

唔錯 好似話平治最好賣車款黎

真係玩唔厭 不過ps5無咩ser

琴晚熱狗無半大 斷我4串1

Pc

咁又唔好

挽留

一